點樣先叫真真正正既拍拖

有無人可以話比我聽

有錢有真愛

我認真問 做乜撚野啫你